大家會在那買美瞳片？求幫忙

我買了好貴的 想各絲打告訴我在哪買了便宜

唔驚盲 主打平 就葵芳格仔舖啦
利申:純粹建議 未親身試過

樓主大陸西？

乜野美瞳片...美童片...

既然係大陸用家 我重新建議 都係淘寶啦

美沙酮

濃縮成片

戴你老母